聯名儲錢男要雙倍，唔肯就分手

雖然雙倍完個額都係好細
但我覺得未結婚就開聯名戶口，有錢既問題拎黎煩
原先傾好大家入同一個數落去

之後佢見d 姐妹男朋友會俾多好多
突然黎起我個double

我唔肯就話我計佢冇將來
其實係邊個計...

分得岩
做死狗搵返人啦

分

中

樓主唔好意思 禁錯負皮
分手啦

都有好多個負皮

我覺得係睇下大家搵幾多
再按比例去入
咁就公道
如果你搵多過佢
咪入多少少囉

不過你就預左無咩私己錢可以淨架喇
而家番工仲窮過讀書時做pt

Bb 我愛你呀

俾完Double係咪都係屬於你
係嘅咪ok

其實我唔明係點解要入落去
我放自己個戶口到又唔得

戇鳩，對住呢亭質地拍左唔耐就閃啦。

人地條仔入幾多關你咩事 講到尾條女咪又係想威比啲姊妹睇 應該考慮返你收入同負擔 分啦

利申：女

咁我收入係付擔到俾double 同都好小錢
但我唔明呢個唸法同觀念

其實原先要我第到俾返絕對冇難度
但話返我計就真係

d 女點會儲錢呀....
我嗰件.....我出嚟做嘢做咗三年, 佢出嚟做嘢咗四五年, 但係我嘅存款係佢嘅二十幾倍.....

我識幾個 friend 都係後生時試過同條女搞聯名戶口，最後分手時 d 錢一蚊都拎唔返，其中有個大家儲落九十幾萬大部份都係靠個男去儲，三十歲分手一蚊都拎唔返。

香港做女人真係無撚敵....

投你老母

分就分啦

下，點解會咁
個果女人賤到唔分返出黎？

點解男要俾多啲？🤔🤔

如果係普通人黎計，咪即係你條女得幾千幾萬起身咁大個人

人工高d 掛

同問，點解男嘅一蚊都拎唔返？

冇錯，條女話跟你一齊𠴱段時間既青春浪費左冇得返轉頭。

條仔都傻鳩來,傻鳩都儲到咁多錢

最慘係我其中一位朋友之前被栽員之前搵開四萬幾，之後根本搵唔返呢個薪金，佢條女因為咁而提出分手，之前我朋友既積蓄就係放哂去個聯名戶口度，正宗工又冇錢又冇女友又走佬，當時我地圍內七八個人每人塞左一二萬比佢救急。